［地獄快訊］李偲嫣而家係地獄被火燒緊 燒完勾脷筋

恭喜賀喜
各共匪好自為之